曹操可以恨你 曹植痛恨你

連樂進亦要躲避
曹丕想放下你 曹節掛念你
誰又會望下甄姬

曹氏就最怕有人提起
就算張飛伸盡手臂

黃蓋最怕有人提起 陸遜怎麼伸盡手臂

岳華亦會心死~

最怕呂蒙劉備

劉,袁仍有一些距離~~

大喬亦有一些距離

曹格呢？

愛得太遲？

弱

愛太重 關公都 要對不起

最心痛是 馬超太遲

曹格喝醉變成陀地 在架的士打落車尾

漢武帝 這一生 哪個可比
與呂布 差一些 永遠一起

教堂？

咩

lm加油

Lm支持謙爺

司馬昭 佢野心 哪個可以

漢獻帝 這一生，哪個可比

臥龍亦有一些距離

多謝G持

太后袁術袁紹 似曹洪于禁
要自王異說起

係都獻帝啦

LM

d教會人好心收皮啦

我覺得第2句曹節改成曹植 會好啲

咁第一句點 兩個曹植？

sorry 冇留意標題 但曹節真係差少少

牧師都唱唔撚掂

咁改成袁紹會唔會好啲

dog b

曹節轉曹叡得唔得

美美 我有冇A

戰呂布 淹七軍 正有朝氣
殺眾將 失荊州 退卻身死

呂蒙來到時候 似明媚天氣
它走了 突然陸遜雪落雨飛

雲長可以恨你

明年今日？

( Show Blocked User - 蜂蜜Donald )

直頭4.0

你讀開 關雲“掌” ?
我讀開 關雲“詳”
係咪我問題

今晚你張床會充滿佢地

袁紹最怕呂蒙劉備

徐晃都啱音

講還講

我都唔係好知 可能我錯都唔定

可能2個都得
btw上面填得好正

Google咗 真係好似讀長短個長 同關 “羽” 個羽毛有關

利申 讀開掌

郭富弱既城？

好過我原本諗嗰段

冇人反對我就成段用

我好鼓勵二次創作 自從彈起左一首之後就好氾濫，老實講依首有點兒牽強，見得多依類topic 都開始厭

點兒你老母

程普可以恨你 徐氏痛恨你

其實唔係歌氾濫 係教友(我)氾濫

舊登個時其實風氣咪仲盛
係黎到之後全部野變哂做MK感情台
家陣咁樣其實都叫有益過成班人無事都要搵野叫春呀

多謝提供 繼邊間教會後 另一template

屌 講開林峯啲歌真心好聽

呢句最正

當年首chok真係走得太前

大佬勁

瞓醒喇咩

餓醒咗

懷疑係TVB搞鳩佢

有女可恥

TVB on9 姐

未必 伍公子以前r donate咪又係俾人屌
啲mk歌起chok出咗之後咪愈來愈多

最心痛是 劉備太遲

戰呂布 淹七軍 正有朝氣
殺眾將 失荊州 退卻身死

李儒遇上徐庶 似明媚天氣
諸葛亮 馬騰驟變馬岱魯肅

曹操可以恨你 袁紹痛恨你
連樂進亦要躲避
曹丕想放下你 曹植掛念你
誰又會望下甄姬
黃蓋引爆隻船垂死 但佢一生寫進史記
呂蒙亦有一些距離

你太遠 跟荀彧 說對不起

戰于禁 好似好d

愛太重
戰于禁

戰呂布 變戰于禁
關番水淹七軍事

自膠 讀錯于字

lm

有咁多人連林峯啲歌都唔識

你太遠 跟荀彧 說對不起
諸葛亮 子孔明 娶黃月英

假膠掛

有冇高手接力
唔熟歷史

孟獲個音好似差少少

上面班教友係咪覺得好好笑

劉備可以打張飛，然後搵曹丕，最後一齊打飛機~

等睇有人唱成首

難得樓主成段都係魏
跟住啲張飛馬超又入晒嚟

呂蒙亦有一些距離

算啦 冇咩可能成段都魏㗎喇

魏將好難入曬落去 何況佢自己都有add呂布入去

張飛屌閪最勁 愛得轟烈

有冇人quote 返邊句唔得
定成段都唔得

純粹有啲可惜 如果有次改歌可以一段一國就正

副歌盡下人事都得嘅

抽埋打架件事

戰呂布 淹七軍 正有朝氣
殺眾將 失荊州 退卻身死

李儒遇上徐庶 似明媚天氣
諸葛亮 馬騰驟變馬岱魯肅
Not okay

曹操可以恨你 袁紹痛恨你
連樂進亦要躲避
曹丕想放下你 曹植掛念你
誰又會望下甄姬
黃蓋引爆隻船垂死 但佢一生寫進史記
呂蒙還有一些距離
Okay
你太遠 跟荀彧 說對不起
Not okay

Not okay係音唔啱定意思唔得

三國我ok

我覺得
寫「入」史記好似好啲

荀彧君 跟賈詡 以智驅虎
呢個點睇?

如孫家結伴你 曹魏痛恨你

仲唔比我祝到你

袁術半路已身死

強勁法正無人題起 就算公謹伸盡手臂

馬騰亦有一些距離

今次搵唔到位入子午谷

痴線 呢排連登多左咁多鬼才嘅

後面明 前面唔明

荊州一向我大晒 我玩晒
劉表掌管一帶

史記係三國之前嫁柒碌

魏延嘅子午谷之計，呢個好有爭議

子午谷 蜀相不聽勸推翻文長的忠告
蜀相徵兵撐下去
北進不退偏有始無終

係唔明前面 今次揾唔到位入

就算公謹伸盡手臂 ok wor~

我成日覺得係孔明專登唔畀魏延刷數據

呂蒙亦有一些距離？

今次搵唔到個啱音位入子午谷

寫入好d

上面講 呂蒙亦要堅守合肥 得唔得

原來狗巴已作 心靈相通

連登人才濟濟

合肥係張遼，李典，樂進守

呂蒙亦要忍痛克己 有冇得諗 ?

孫家俾人打到威震逍遙津

有冇巴打可以幫手睇睇小弟劣改
好冷清 啲詞係咪太老尷

狗巴執執先，作到唔知去到邊度

我自己都睇到好亂
晏少少先碌返上去睇

樓上心靈相通

阿暪亦有一些～～距離

你同條囡心靈相通啦

ok

依段高層 有埋史實
好過亂咁塞人名

高質
支持

呂蒙陸遜關公等你

華佗救世法門無比 直向關公刮入手臂

高汁

跟埋歷史寫會唔會寫入學校教材

呂蒙來到城後 與雲長爭鬥

哀曹操

劉表失去力氣 袁紹痛恨你
曹魏勢力太犀利
劉備想撇下你 還是碰着你
連 場敗仗被你擊飛
強敵呂布當成兒戲 欲染江東不敵天氣
永留着赤壁的距離

臥龍來到時候 似明媚天氣
一眨眼 就如幻覺見霧已起

曹魏勢力蓋天地 會唔會好d

係啵 巴打好文采

你哋好勁

我都唔點執好

留名聽聖詩

呢個fit wo
以史為歌

劉備想報復你 全蜀記恨你
無蜀相用武之地
南山中戰敗你 連敗數十里
魂斷了白帝身死

張恰竟識毒龍鑽

你哋個個版本都咁好
我點跟呀

一首for蜀 一首for魏 一首吳

咁你又入

你返教會啦

雲掌可以恨你
咁都ok？

哀曹操

劉表失去力氣 袁紹痛恨你
曹魏勇略蓋天地
劉備想撇下你 還是掛念你
連 場敗仗被你擊飛
強敵呂布當成兒戲 欲染江東不敵天氣
永留着赤壁的距離

曹丕將記住你 曹植掛念你
誰遇上亦要躲避
曹操肅殺傲氣 雄視數萬里
皇位正待你登基
橫越世界有如兒戲 欲染江東不敵天氣
永留着赤壁的距離

我還在赤壁中等你

你泥搞笑?

樓主去咗邊？

喺樓上

上面有幾條友好癲 我都係食飯先

認真問 邊度有問題

你哋讀中文/中史都係痴線㗎

一人一句組守歌仔玩下都要睇你頭?
你當自己邊個啊?
我覺得創作既野好主觀
好玩咪一齊JOIN,唔岩玩咪彈開

點都有意境過亂填啦

個音呀

#176會唔會岩音D?

公孫瓚 自焚未了卻就要死

唔係同一個音咩？定我讀錯黃蓋？ 應該係點讀？

唔好意思睇晒成個post都唔知咩歌

呢首勁過2月14

浮生若水

曹撚也太易記
林夕也易記
唔岔氣就快收皮

瑜亮最怕有人提起 就算三番攻略北壘
洛陽亦有一些距離

惟有抽晒出嚟再揀

做乜連登呢排創作風氣咁濃

屌 唔怪得你唱小明上廣州

句兩句唔係講關羽咩

戰呂布 淹七軍 正有朝氣
殺眾將 失荊州 退卻身死

呂蒙來到城後 與雲長爭鬥
它走了 突然陸遜雪落雨飛

劉備想報復你 全蜀記恨你
無蜀相用武之地
南山中戰敗你 連敗數十里
魂斷了白帝身死
強勁法正無人提起 就算公謹伸盡手臂
馬騰亦有一些距離

荀彧君 跟賈詡 以智驅虎
廢獻帝 統北方 局面三分

江東水 翻滾覆 佔赤壁壘
蔡瑁投靠曹魏 廢劉琦子嗣
東風到 就如那妙計被撓起

劉表失去力氣 袁紹痛恨你
曹魏勢力蓋天地

劉備想撇下你 還是碰着你
連 場敗仗被你擊飛
強敵呂布當成兒戲 欲染江東不敵天氣
永留着赤壁的距離

曹丕將記住你 曹植掛念你
誰遇上亦要躲避

曹操肅殺傲氣 雄視數萬里
皇位正待你登基
橫越世界有如兒戲 欲染江東不敵天氣
永留着赤壁的距離

我還在亂世中等你

結果冇一句係我作

邊間教會呀樓主

句句獨立咁睇文筆都幾好
但溝埋一齊就好9唔搭8
分開返唔同國家會好啲 樓主加油

狗巴出個蜀先啦 開頭戰呂布嗰段最高汁

難度太高
睇你表演

cls post lm

郭富城 強？

明年今日

蜀吳仲有一些距離

fair

戰呂布 淹七軍 正有朝氣<<<早晚共對
就變咗愛得太遲

愛得太遲變咗萬能key

曹氏最怕有人提起
那次揮軍不敵張繡

會唔會連貫啲？

隨東風燒赤壁 令曹賊敗退 叫士氣振奮
最可笑是 鐵舟要連營
猛火轟炸 碌鳩都要做灰

呢個無敵 等全首

好掛住林峰

如果全首都講關羽:

戰呂布 淹七軍 正有朝氣
殺眾將 失荊州 退卻身死
限期來到時候 念桃園好戲
他走了 突然蜀國眼淚雨飛

曹操可以恨你 袁紹痛恨你
連樂進亦要躲避
曹丕想放下你 曹植掛念你
誰又會望下甄姬
前事個個世人提起 但佢一生寫入史記
呂蒙亦有一些距離

你太遠 跟荀彧 說對不起

林峰已撇下你 全力去做戲

林峰

巴打邊間教會

唔岩音都咁 多正評？

好有霸氣

高汁！！！！

瑜亮注定鬥餐死
如若氣數已然無幾
就算叱咤一段史記
亦難續那三國傳奇

高汁留名

最近啲改詞po好高質

口語化左少少

張飛飲 關公酒 結了雙臂
怎麼想 怎麼生 那晚風起

要是在當晚中 結義成憶記
一生裏尋覓知己便要在下戰紀

如果這試煉裏 全力去浴血
仍遇戰便要擋下

挾獻帝 統北方 進佔幽冀
破呂布 得關中 再振雙臂
郭奉孝到營內 看曹仁好戲
俘張魯 敵人幻變雪落雨飛

劉備蜀漢盼望時機
陸遜江東一日千里
世人盡看三國傳奇

有料

好鬼似古裝片主題曲

無人唱 推

東風至 破連環妙計力制止

係咪太多字？

Strong post lm

曹操想打柒你 曹槙仰慕你

想有巴打真係唱

有冇final ver
想獻醜

好亂 我都唔覺有

#221

我對你 這一生 哪個可比
我與你 差一些 永遠一起
邂逅時間場地 似連場好戲
要自何頁說起
呢句好似唔多啱

破連環妙計力制止

建議副歌1 同副歌2 調轉，個時序會岩d

九唔撚搭八 求奇岩音就塞隻字落去

支持高汁布